到底琴日仲係大陸返黎個九萬香港人係咩人？

132000-46000=86000

咁嘅時勢仲喺大陸返嚟 已經唔可以叫做香港人 同大陸人冇分別
仲要累人累物 唔該全部自我隔離

有個user叫叉燒王子
開tg group 低價賣口罩

聲稱有最少10萬個口罩
全日本最後500個N95係佢手
係同3M總總部攞貨

要填google from入whatsapp grp俾錢

請各位小心 特別係CD ROM

請廣傳

有香港身份證嘅支那曱甴

一日都九萬隻 香港滲透得好嚴重

新移民過咗7年就係香港人（技術上）
仲講緊普通話

大中華連登仔

呢個時勢仲喺大陸返嚟 我真係信佢哋講緊普通話

呢個時勢上去果啲係唔係仲勇